{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079914454","data":{"timestamp":" 947079914453"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079916204","data":{"timestamp":" 947079916203"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079922625","data":{"timestamp":" 947079922624"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" START_MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079925397","data":{"timestamp":" 947079925396"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079925402","data":{"timestamp":" 947079925402"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079925452","data":{"timestamp":" 947079925452"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079925992","data":{"timestamp":" 947079925992"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" KIANGAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079927776","data":{"timestamp":" 947079927776"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079930470","data":{"timestamp":" 947079930470"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079933408","data":{"timestamp":" 947079933407"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079935831","data":{"timestamp":" 947079935831"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079937743","data":{"timestamp":" 947079937743"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079939152","data":{"timestamp":" 947079939152"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079941114","data":{"timestamp":" 947079941114"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079947106","data":{"timestamp":" 947079947106"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079949032","data":{"timestamp":" 947079949032"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" START_ALIYEKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079950950","data":{"timestamp":" 947079950949"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079952399","data":{"timestamp":" 947079952399"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079953320","data":{"timestamp":" 947079953319"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079955426","data":{"timestamp":" 947079955425"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079957130","data":{"timestamp":" 947079957130"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079958112","data":{"timestamp":" 947079958111"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" KIANGAZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079959461","data":{"timestamp":" 947079959460"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079961338","data":{"timestamp":" 947079961337"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079963826","data":{"timestamp":" 947079963825"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" START_MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079965986","data":{"timestamp":" 947079965986"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079968905","data":{"timestamp":" 947079968905"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079971373","data":{"timestamp":" 947079971373"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079971941","data":{"timestamp":" 947079971941"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079972033","data":{"timestamp":" 947079972033"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079979453","data":{"timestamp":" 947079979453"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079988112","data":{"timestamp":" 947079988112"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:33..933.off100.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947079995432","data":{"timestamp":" 947079995431"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080005010","data":{"timestamp":" 947080004980"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080011136","data":{"timestamp":" 947080011135"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080052531","data":{"timestamp":" 947080052531"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:33..933.off100.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080061060","data":{"timestamp":" 947080061060"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080069634","data":{"timestamp":" 947080069633"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080077774","data":{"timestamp":" 947080077774"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080083368","data":{"timestamp":" 947080083368"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:33..933.off100.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080091008","data":{"timestamp":" 947080091008"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080097545","data":{"timestamp":" 947080097545"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080105185","data":{"timestamp":" 947080105185"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080110907","data":{"timestamp":" 947080110907"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:33..933.off100.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080117971","data":{"timestamp":" 947080117971"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" f29abef2-b93d-4059-b3aa-c4721c0aeac8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080126858","data":{"timestamp":" 947080126857"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" e46022f3-fa56-4d5c-a25a-7cbab6fabd20"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080127598","data":{"timestamp":" 947080127598"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" e46022f3-fa56-4d5c-a25a-7cbab6fabd20"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080127672","data":{"timestamp":" 947080127671"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" e46022f3-fa56-4d5c-a25a-7cbab6fabd20"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080136204","data":{"timestamp":" 947080136204"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" fc772cee-5e09-4eb5-8caa-3be254287611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080136427","data":{"timestamp":" 947080136427"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" fc772cee-5e09-4eb5-8caa-3be254287611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080136580","data":{"timestamp":" 947080136580"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" fc772cee-5e09-4eb5-8caa-3be254287611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080136652","data":{"timestamp":" 947080136652"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" fc772cee-5e09-4eb5-8caa-3be254287611"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080147165","data":{"timestamp":" 947080147165"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" c4927f3c-fc7b-4430-8ad5-c6579f453a8c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080147169","data":{"timestamp":" 947080147168"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" c4927f3c-fc7b-4430-8ad5-c6579f453a8c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080147334","data":{"timestamp":" 947080147334"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" c4927f3c-fc7b-4430-8ad5-c6579f453a8c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:33..933.off100.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080152958","data":{"timestamp":" 947080152958"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" c4927f3c-fc7b-4430-8ad5-c6579f453a8c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080161389","data":{"timestamp":" 947080161389"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" c4927f3c-fc7b-4430-8ad5-c6579f453a8c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080171034","data":{"timestamp":" 947080171033"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080171257","data":{"timestamp":" 947080171257"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080172221","data":{"timestamp":" 947080172221"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080173502","data":{"timestamp":" 947080173502"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080176438","data":{"timestamp":" 947080176438"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080177289","data":{"timestamp":" 947080177289"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080177615","data":{"timestamp":" 947080177615"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080178859","data":{"timestamp":" 947080178859"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080182457","data":{"timestamp":" 947080182457"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080183440","data":{"timestamp":" 947080183440"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080183693","data":{"timestamp":" 947080183693"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080184635","data":{"timestamp":" 947080184635"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080187525","data":{"timestamp":" 947080187525"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080188159","data":{"timestamp":" 947080188159"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080188243","data":{"timestamp":" 947080188243"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080199036","data":{"timestamp":" 947080199036"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:33..933.off100.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080238566","data":{"timestamp":" 947080238566"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080243975","data":{"timestamp":" 947080243974"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080249587","data":{"timestamp":" 947080249586"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080255072","data":{"timestamp":" 947080255071"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:33..933.off100.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080264496","data":{"timestamp":" 947080264495"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080270303","data":{"timestamp":" 947080270303"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 5281a587-0310-4350-9564-9bcaf47b886c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080282636","data":{"timestamp":" 947080282636"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 97aae4a8-fb17-4cf1-a104-a23b79fdf6af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080282866","data":{"timestamp":" 947080282866"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 97aae4a8-fb17-4cf1-a104-a23b79fdf6af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080283841","data":{"timestamp":" 947080283841"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 97aae4a8-fb17-4cf1-a104-a23b79fdf6af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080284516","data":{"timestamp":" 947080284516"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 97aae4a8-fb17-4cf1-a104-a23b79fdf6af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080284596","data":{"timestamp":" 947080284596"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 97aae4a8-fb17-4cf1-a104-a23b79fdf6af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080296123","data":{"timestamp":" 947080296123"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 97aae4a8-fb17-4cf1-a104-a23b79fdf6af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:100..900.MN-TD-UP-OFF10-BL3.incr.78","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080309127","data":{"timestamp":" 947080309126"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 97aae4a8-fb17-4cf1-a104-a23b79fdf6af"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080320196","data":{"timestamp":" 947080320196"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 23d7ffb5-3e6d-49d4-ad8d-e0a67d12dcb8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080325751","data":{"timestamp":" 947080325751"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 23d7ffb5-3e6d-49d4-ad8d-e0a67d12dcb8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080325849","data":{"timestamp":" 947080325849"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 23d7ffb5-3e6d-49d4-ad8d-e0a67d12dcb8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080334298","data":{"timestamp":" 947080334297"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080334520","data":{"timestamp":" 947080334520"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080335498","data":{"timestamp":" 947080335497"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080336770","data":{"timestamp":" 947080336770"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080337119","data":{"timestamp":" 947080337119"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080337198","data":{"timestamp":" 947080337198"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080345542","data":{"timestamp":" 947080345541"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:33..933.off100.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080352078","data":{"timestamp":" 947080352078"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080359245","data":{"timestamp":" 947080359245"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080365681","data":{"timestamp":" 947080365680"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080372771","data":{"timestamp":" 947080372770"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:33..933.off100.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080379199","data":{"timestamp":" 947080379199"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" d2e8946e-f425-4146-a948-dd2d47ea6d57"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080387764","data":{"timestamp":" 947080387764"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080389402","data":{"timestamp":" 947080389401"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080390505","data":{"timestamp":" 947080390505"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080391358","data":{"timestamp":" 947080391358"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080393047","data":{"timestamp":" 947080393046"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080393950","data":{"timestamp":" 947080393950"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080395256","data":{"timestamp":" 947080395256"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080395418","data":{"timestamp":" 947080395417"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080395789","data":{"timestamp":" 947080395789"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080395951","data":{"timestamp":" 947080395951"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" 6dab8ac1-8bb5-4fb6-96e0-5c682f03da8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080404905","data":{"timestamp":" 947080404904"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080405131","data":{"timestamp":" 947080405131"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080406108","data":{"timestamp":" 947080406108"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080407387","data":{"timestamp":" 947080407387"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080410384","data":{"timestamp":" 947080410384"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080411240","data":{"timestamp":" 947080411239"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080411559","data":{"timestamp":" 947080411558"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080412815","data":{"timestamp":" 947080412812"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080416402","data":{"timestamp":" 947080416402"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080416463","data":{"timestamp":" 947080416463"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080416537","data":{"timestamp":" 947080416537"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947080421923","data":{"timestamp":" 947080421923"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_164456"," gameId":" bc4b23ba-b3e6-4e27-b50c-163a7ba23e4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}